讀HKUe 同人講讀外國大學😂

近排同學聚會，問下各位讀緊乜。
有個同學大大聲話喺澳洲讀大學，問多兩句原來讀HKUe 既

乜撚野係hkue

同學只需用3年半的時間便可完成整個學位課程，比在本地升學的學生早半年畢業。HKUE 採用澳洲的升學模式，修讀高級文憑只需20個月，而學士課程則需18個月，加上 Melbourne Polytechnic 及 TAFE SA 的課程與澳洲大學的學士學位課程銜接度高，絕大部份的高級文憑的畢業生也能直接入讀學士學位課程，獲得學士的資格。

以為係KongU其中一個學院

HKUe

沖啊

無人想知😂

屌打asshole/hd 啲垃圾

人地話哂都係degree
唔可以睇唔起人地

聽過人係香港讀3年制大學
想知有冇認受性

A level咪就係讀3年大學

月入六萬

其實塔大認受性如何

我見塔大官網同資歷架構冇隻字提過HKUE。

國內排名低

以香港教育質素
考完dse 考多個ielts
直接報塔大都仲得
洗鬼要佢啲衍接course咩
甚至可以考慮排名前幾嘅u

但hkue主打吸引
唔想讀asso
想有degree
又覺得本地sssdp degree狗也不屌嘅人

報咗呢間學店 讀兩年升返上8大 月入六萬

HKUe

沖啊

讀top up話自己讀大學都有啦

Top up雖然都係廢 但呢啲所謂私校

HKUe

同城市大學專上學院有異曲同工之妙

不得了 你係HKU e架

讀得起既都喺有錢仔

有兩三個朋友讀緊呢間
一日到黑係到打飛機 又話澳洲大學又盛
又話可以過澳洲讀不過佢唔去咁解

痴線 肯定日日話又快過你畢業又勁過八大

迫不及待想出社會了

比錢買Cert入去食女 HKUe

聽都未聽過

Melbourne Polytechnic連QS ranking都入唔到，垃圾大學

連ive shape top up嘅大學都有啦

佢成日拎比自己同我比囉 又話佢同我冇分別
我地8大係大 佢地都係大有時唔想應佢真係

仲成q日係到話自己入u tas u tas咁 跟住又話咩比幾千蚊去審查香港就會認可

晒鳩氣 鬼會認可張垃圾藍紙

有本地唔請 請佢地？

晒氣 入得呢啲好心佢 自己知自己咩料

有料會係HKU e?

不要說了 HKUe都可能有打手係連登架

話晒都係 大學

On 9冇藥醫

讀Top-up都咁串
我當年係澳洲讀大學讀到有hons畢業都唔夠膽係香港人面前大聲講嘢

原來咁多人讀
錢真係易搵

外國+大學+將來月入六萬

水魚只有多 唔會少

無料既自己騙自己入去讀 洗濕左又出唔番來

咁就晒左幾年

有無聽過指南針？

兩間類似野

識人讀緊，一個禮拜每日淨上兩三個鐘堂
又話好過讀ugc asshole/HD

Btw 佢依家變咗偽ABC

HKUE改咗名叫UCHE

早半年畢業做乜春

HKUe個名衰咗轉UCHE 繼續昆傻仔

快啲搵工掛

慘 又要有大量水魚送錢

都多左個學習地點

又可以水更加多傻仔

咪又係垃圾商廈上堂

咪又係喺太子現代隔離棟商廈度上堂 又話自己有library 又有道具廚房比啲學生role play🤷🏻‍♀️到底上堂用得幾多次

係無架 你知唔知無關人員都可以上去

上去見識過 所謂Library咪一間休息室咁大

話晒大學 比番少少面人

張雷
2009年
西澳柏斯學院
酒店管理
高級文憑畢業

置地文華東方酒店
Amber餐廳擔任Captin一職

我英文差, 唔識咩叫Captin

部長
唔讀HD都做得

官網畢業生分享

HKUE同指南針大學邊個勁啲

兩間邊個多女邊個勁

唔係同一間黎架咩

好似唔係 可能同公司？

一間澳制 一間英制

利申都畀兩間撩過我

都係伏野

呢間野咁伏都低知名度個指大

何解

Shape仲好過呢啲好多

可惜有人用呢樣來搵水魚

係咪要開個新POST叫UCHE